不如由今日開始每日關心上庭手足既狀況呀

以上想同咁多位未做過旁聽師既人介紹一個tg台
(法庭文字直播台),channel admin會實時直播法庭審訊進度同判刑

今朝已經有兩位手足判左八個月同一位手足判入勞教,希望大家唔好忘記佢地
做唔到旁聽師都仲有方法關心被捕被判監手足,大家唔好當冇左件事,唔好令手足覺得自己係condom

push

判詞如下:
當晚有人集結示威，附近被警員發現，並搜出所列違禁武器，即使沒有使用，但要明白對公眾潛在一定安全風險。
判刑
D1（26）
持有伸縮警棍
袋內被搜出1支鐳射筆

D2（24）
袋內被搜出丫差，以及數十粒鋼珠

D1,2
各自在蘇文隆席前承認控罪
量刑起點：12個月
認罪扣減3分1
二人即時監禁8個月

D3（19）
由於年紀較輕，判入勞教所

有影到手足被捕前後既片可以send比呢個台,佢地有時會幫手足搵片做証供

認同。琴日101義士上庭得唔夠50人聲援，明明半年前102有成千人去西九法院聲援101義士。
明明而家大專唔洗番學，點解願意出黎聲援嘅人咁少? 真係當義士係手足就關心多啲，屋企人朋友上庭你都會空個schedule去陪佢地。

係咪聲援左佢地就唔洗坐

condom

要提升番大家士氣

你專心番工la柒頭

推

你專心去睇佢地去坐啦柒頭

又一隻垃圾

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

人地坐完出黎生活都有希望過你呀
番去玩你既失落的龍絆la死毒撚

ok

你開心就得啦
我見到佢地要坐
我都好開心

只有暴政

唔喇，真心覺得班人 真係垃圾嚟

我見到你條死毒撚咁撚垃圾我都好開心

你食屎啦白票黨伍粉！